{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "곡도"
    },
    "text": "計画管理地域である林野に指定された高興造船タウン造成事業の対象地域は造船所および造船機材業者、背後団地の造成を目的に5,257億ウォンを投資し、2008年から2013年まで行われました。該当地域には現在まで施設はなく、住民が居住しているかどうかは未居住の状態です。また、今後の住民居住の可能性はなく、歴史的価値もありません。この地域の周辺海域は安昌漁村係員が利用されており、管理現況は準保全山地に分類されています。地形および地質は中生代白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩類で構成された緩やかな順状地形で、普通の地形景観を持っています。この地域には野良猫などの猫科とその他の齧歯類および犬科の陸上動物が利用されると予想され、上部域ではアザラシガイ科の総計3種の軟体動物門に属する海岸無脊椎動物が出現します。また、出現する海藻類は褐藻類2種と紅藻類1種の計3種があり、優占種はひじき虫です。内陸ではカササギ、スズメなどの留鳥の拡散の可能性が高く、観察された昆虫はカワセミ、カマキリ、南方不全蝶の4種が出現します。また、主な植生はクロマツ群落を形成し、クロマツ、エノキ、クロノリン材、ソサノキ、ノガンジュ、スレピノキなどが主な木本として出現します。この地域の周辺海岸は干潟で構成された広い潮間帯が発達しており、扶蘇島とつながっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この高興造船タウン造成事業はいつからいつまで行われましたか？",
            "answer": "この事業は2008年から2013年まで行われました。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域はどのような施設が建設されたのですか？",
            "answer": "この対象地域には造船所や造船機材業者、背後団地の造成が行われました。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の投資額はいくらでしたか？",
            "answer": "この事業には5,257億ウォンが投資されました。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域には現在住民が居住していますか？",
            "answer": "いいえ、現在は未居住の状態です。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域には将来的に住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、将来的には住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域は歴史的な価値を持っていますか？",
            "answer": "いいえ、歴史的な価値はありません。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "周辺海域は安昌漁村係員によって利用されています。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域の地形と地質はどのように構成されていますか？",
            "answer": "地形は緩やかな順状地形であり、地質は中生代白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "野良猫などの猫科や齧歯類、犬科の陸上動物が生息すると予想されています。海岸ではアザラシガイ科の無脊椎動物が出現します。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域の海岸にはどのような海藻類が見られますか？",
            "answer": "海岸では褐藻類2種と紅藻類1種が見られ、ひじき虫が優占種です。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域の内陸にはどのような鳥や昆虫が生息していますか？",
            "answer": "内陸ではカササギやスズメなどの鳥類が拡散の可能性が高く、昆虫ではカワセミ、カマキリ、南方不全蝶などが観察されます。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域の主な植生は何ですか？",
            "answer": "主な植生はクロマツ群落で、クロマツやエノキ、クロノリン材、ソサノキ、ノガンジュ、スレピノキなどが主な木本として出現します。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業の対象地域の周辺海岸はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "周辺海岸は干潟で構成された広い潮間帯が発達しており、扶蘇島とつながっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 663
    }
}